統計下, 有幾多人可以home office

正: WFH
負: 返公司啦7頭

爽死 早過正苦wfh

A B team 輪流
人地wfh
我就要返工

新年後wfh到而家

我公司同事輪流wfh
一人一星期

聽日照常返工
係呀 有分AB Team 不過係分開返8-5 同11-8
屌你老母

從來都無
應該公司要死一半人先會考慮推行

2日home office
3日要返去

一星期返office隔一星期wfh

下星期返足一星期
再下星期就wfh 5日
咁咪又係dangerous